話說 有個廿幾歲女仔 上年10月就plan定擺年宵檔

咁你咪同lunch gor 一齊去囉
屌你老母

樓主五毛比人block到0回覆